留意左好耐 D臥底警犬通常戴cap帽

係公廁出黎清一色都係
之前好多次行動都係

推上去先

大把手足都戴。。。

前線手足見到不妨問下 點解你戴cap帽唔戴頭盔既

和班非都會用cap帽

和理非會唔會企前線呀

唔夠specific喎

大把在場既人都戴cap帽 垃圾post由佢沉

前線全部頭盔豬嘴咪玩啦

而家都唔知蒙面戴口罩蝕啲定係蒙面蝕啲，係咁俾班25黑驚戴口罩做埋啲衰野影響本地同國際風向

唔需要頭盔先帶cap
一黎輕便
二黎冇咁癢眼做target
三黎頭盔又唔係買頂級貴，開槍打中都係死
四黎，較腳容易收藏

推

覺得講得岩既幫手推

真係未撚上過前線咁

大把人帶cap帽

以就話popo會扑頭陣地戰先護頭
家下轉打法，機動性好過

老老柒柒真係大把人戴cap帽，唔可以用呢樣野黎捉鬼

佢地之前夠會上哂豬嘴啦，咁係咪個個前線都係鬼？

反而係戴面套喎
咁個撚個都係啦屌你 又黎亂捉鬼

千奇唔好呀 我地都好多CAP帽

Bullshit
Pull

樓主真係笑撚人

你都真係9下9下
我企起中前排 並排有幾多係cap帽加豬嘴你又知唔知
唔係個個都會戴頭盔 你就起屋企不停叫人捉
起現場 係一個捉鬼既人都無 係一個都無